做緊解款員 你問我答

答到我盡答

有冇漏洞搶到錢

有冇開過槍？

有既話 我就唔洗繼續做

考槍牌個陣開過 平時做野就未

點解你哋個樣好似人哋欠你咁

月薪？

月入幾多
係咪日日ot

巴打係整Atm師傅[osad]

返幾點架？

有冇學歷要求
係咪一定要考槍
考要幾錢

有無pt

冇阿 乜人都做得
唔洗 請左你之後 做一排會俾埋錢你去學

應該仲有

工作輕鬆？

幾k一個月

無負債先得做得？

幾錢一個月

把槍係咪得一飛彈

睇你做咩位啦 有d係好hea9既 有d好辛苦

13-14k左右

係 會同你做埋個信貸評估

身上面會拎多兩粒

渣埋槍都係得萬3-4？